中共管治下的人:不自由因為被壓迫又啞忍，不啞忍了又因為被長期壓迫到滿心仇恨，所以不自由

d人話中國人都係可悲，因為惡性循環，永遠都因為權力、壓迫、仇恨... 而不自由